【原創廣東話音樂分享】《囑願》

呢首歌係送比因為至親離世而傷痛既人。假如有一日我離開呢個世界，亦希望我既親人聽到呢首歌會感到安慰。

《囑願》

曲：Lee Zion
詞：Rasaid Tsang
唱：Rasaid Tsang

心 現已重新上路嗎？對吧？
離開曾依戀的牽掛
離別的淚若停不了
那讓我居於心中好嘛？

從此上天跟心意逐漸能拉近
奏著挽歌遙望遠方白雲
如果尚可吸口氣我願能親親你
在以後我亦會記得
承諾過一生傾聽你心

在萬籟無聲之地跟你愛下去
若覺得不開心也不用離開 流淚沒有罪
閉上眼試著深呼吸哭夠便去睡
然後我們能一起走進夢裏

想 若你能抛卻內心掛礙
離開亦不應該感慨
如若思念尚忘不了
你亦能讓這情感於心裡一生一世不改

在萬籟無聲之地跟你愛下去
若覺得不開心也不用離開 流淚沒有罪
閉上眼試著深呼吸哭夠便去睡
然後我們能一起走進夢裏

當身體沒意識連淚光都散去
當宇宙化作虛空星光引退
仍可看守你在你記憶裏

在萬籟無聲之地跟你愛下去
若覺得不開心也不用離開 流淚沒有罪
閉上眼試著深呼吸哭夠便去睡
然後我們能一起走進夢裏

期待我們能一起走進夢裏

幫推

各位巴拉喜歡的話請比個like支持下呀！以後多D share作品！

唔鐘意既話都希望比D意見，以後繼續努力

沉晒

頂多野